（2016年11月下旬末）東北季候風為本港帶來清涼天氣

氣象討論：2016年11月下旬

此帖文討論期：2016年11月21日至30日

【註】 氣象討論帖一般逢每月1日、11日及21日發出新帖文。 當新帖文發出後，或有颱風追擊帖發出，原有的氣象討論帖會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。

高登氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

◤溫度術語
嚴寒 ≦ 7 °C
寒冷 8 - 12 °C
清涼 13 - 17 °C
和暖／稍涼 18 - 22 °C
溫暖 23 - 27 °C
炎熱 28 - 32 °C
酷熱 ≧ 33 °C
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

◤參考網頁

◆ 認識天氣現象：

◆ 各類天氣術語：

◆ 各類警告定義：

◆ 短期氣候預測：

◆ 香港天文台電腦預測：

◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 地面天氣圖

▲ 衛星雲圖

▲ 熱帶系統分佈

赤的疑惑

21/11/2016 0:52

高登氣象台專頁正式登場

我們自2008年起在香港高登討論區發表氣象帖。現在，一個屬於巴打絲打們的天氣專頁正式登場！我們以淺白易明的方式介紹氣象，讓您享受認識氣象箇中的樂趣。氣象不再沉悶空泛。

本專頁旨在為大家提供氣象相關的資訊，其中包括一些氣象小資料、即時的天氣及風暴等消息。設立的主要目的，是為了讓比較忙碌的巴打絲打們，即使沒時間或沒留意到高登氣象帖，都可透過另一個渠道獲得我們的氣象資訊。

請巴打絲打們到專頁讚好以示對我們支持及鼓勵

赤巴馬sir等等大人物未揸定主意，
我lead住先直至有大人物接手

BTW高登AC bam左，淨copy到字，
copy唔到代碼

出現了

留名

要唔要高登A/C要就搵我

連氣象post 都有正

大家好我係vk巴打
or幣傢伙

呢幾日都好乞人憎朝早大太陽夜晚起雲
搞到夜晚反而覺熱再凍d就話保溫，
而家係焗住晒
不過今日係全日都好多雲

支持呀

支持

support

大家好
赤赤提提大家，呢度唔好寫 x登氣象台出黎

佢幾時轉會呀

Li氣象台

直接copy and paste無注意

lm

提議...叫 METLiHKG

MET = Meteorological = 氣象

赤赤
櫻花

刺身CHECK Line msg

快黎吧

testing

想問下氣象台既中堅巴打有無過檔

真係bam左
屌你老母林早洩

btw我高登名係graviton
雖然應該冇咩人認得

我用返呢個名

好似話睇定先
其實都唔洗睇啦，高登都變左死城
得返小圈子post生存

留名dw

Lmlm

綠茶報到

估唔到巴打都會過黎

Hi 我係講起我就扯火

你對ada唔好咩？講起我就扯火

我來了

風game頭位報到

綠茶好耐無貼積分
會唔會已經大洗牌

雪菜

好忙未得閒計分 下年再搞既話可能要搵人幫手計分

近呢幾晚都係唔識降溫

我認得

氣象台CDROM